利物浦集氣支持區

LET GO LIV

ymca

打錯
ynwa

Gogogo

雲加準備好續約了

自爆耶撚

利狗輸波 我直播比狗屌

MMMA

下年是我們的年

Liver pool!

好撚煩呀出面成堆阿狗開燈

蓋清係咪想激死n賓同牛奶囝

我05年開始迷利

Ok

#YNWA
G持

利申:十年利物浦迷

我廿年利迷

我00後

古天奴又屈g

我由拎英超個屆開始迷

Ching系未來返黎？？

進軍歐聯啦

估唔到利記黑哨